{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50926&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항다모아펜션"
    },
    "text": "ペンションは有名な鉄路海水浴場と月浦海水浴場の中間に位置しています。 気楽で素朴な雰囲気を感じられる静かな村に位置するペンションです。 周辺には四方記念公園、猪狩簡易海辺、そしてキチョンサン植物園のような観光地があります。 入室は午後4時から可能で、退室は10時まででなければなりません。 駐車が可能で、一部の客室では調理ができるように道具や食器類が完備されています。 ただし肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 カラオケやバーベキュー施設もあり、必要に応じて炭やグリルをレンタルできます。 人数の超過やペットの出入り、そして保護者同伴なしの未成年者の利用は許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは有名な鉄路海水浴場と月浦海水浴場の中間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には四方記念公園、猪狩簡易海辺、キチョンサン植物園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車ができますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室では調理ができるように道具や食器類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで調理できる料理には制限がありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはカラオケやバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、カラオケやバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで炭やグリルをレンタルできますか？",
            "answer": "必要に応じて炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "人数の超過やペットの出入り、未成年者の保護者同伴なしの利用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者はどのような責任を持っていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのオンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 429
    }
}